屌你老母係咁彈毒網

都無扲又彈二次

我都係，仲以為係咩事，原來連狗問題

25狗

屌你老母

收啦膠鷹你都係25狗

連仔都要開飯。

屌你老母一撚樣

我都奇撚怪，平時唔亂down野同埋用電話睇咸野

屌

屌！仲以為我問題

仲以為自己電話中毒 屌你老母

你中獎

congratulations
睇完個po冇耐就hi到毒ads
連仔

唔洗hi到
果頁有果個廣告就會自動彈

妖 避都避唔到

me2

me2, diu

#metoo

瘋狂彈 屌哂鬼

幫手推 連狗唔該做嘢

彈咗好多次

出面另一個po話啱啱扑左果個ads

好彩有裝防毒

俾人hack左
屌你老母

same

Lihkg gg

屌，我都中招

Adblock

有部份廣告已經block 左
如果仲有問題嘅巴打，麻煩用住網頁版先
廣告係由google 派出黎，明天會搵佢地反映，搵麻其他有問題嘅廣告出黎

食屎啦仆街，一日彈幾十次

錢就識收，野就聽日先做

3分鐘彈一次

網頁都有彈個廣告

屌你老母連狗
仲以為我問題

加一

全部歸位

你 聽過煩僧吧 ? 高人

前馬膽王

咩 app ?

連狗

用an有問題咩